人生冇意義了

唔係而家先起身呀 ?

好撚凍

好想死左去
搵唔到工